咁多位拜登手足...睇完岩先個記者會...我地已經輸左...依家喊到收唔到聲...

[url]
網址[/url]

y？

輸撚曬啦 屌你老母侵
一齊玩幻幻唔好咩